行花市見過最on 9嘅嘢？

今年未去行 但有年見人賣牛角包公仔 初一都仲有幾十箱賣唔晒

仲以為咩垃圾都有人買

就係撞見樓主

講撚到明只准往前，偏偏有班垃圾冚家產鐘意逆流而上，屌佢老母

最on9仲有啲仔攬撚住條囡眼啤啤 驚死撞到佢會抽到水咁 屌你咁驚唔好逆流行同人對撞啦

仲有年年都有檔叫賣 成班師奶圍住買家庭用品 次次都係講到好似蝕本都要益大家咁 老母年年都中招買垃圾